買相機平500

是咁的，公司比$7500 買禮物
有冇人想買$7500 以上既相機
我比左錢先，然後平$500 賣返比你
可以1齊去鋪頭買都得，絕對冇伏

有興趣留tg, thx

可以
想去Leica Store買枝鏡ok?

ching 留個tg?

報咗價，98000左右
即係我要俾幾錢你？97500？

死窮閪

我志在幫樓主套現姐